緣盡陌路──調寄《一路向北》

算係第二擊？

曲唱：周杰倫
原詞：方文山

＊奢想廝守到破曉
捉緊當初嘅心跳
凌亂惹漲潮 起勢震盪漲潮
心魄繼續動搖 需要接受治療

心狠傷得未夠少
始終追憶你心跳（苦追憶幾多分秒）
餘情尚未了 愛意都照舊未了
過百波幻覺撫慰 我眼中愛戀仲有浪潮＊

＃ 前塵皆飄渺 香車中一身嬌俏
緣何見鵲橋 上陌路任性叫囂
情緣超可笑 好比車窗影假到發呆失笑
（一聲聲苦笑 空想愛再續癲到發呆失笑）＃
尺里之遙 人不勝陡峭

（＊）＃（＃）
尺里之遙 人不勝陡峭

——————————————————
順便賣個廣告，啱睇嘅like埋page吖

巴打意思係連登第二擊吧？

入返先

係啊係啊

少上水，遲覆 sor